入嚟睇下奧巴馬個殘樣...369

比侵反cup
緊係殘

個衰樣愈黎愈似大陸人
可能真係唔係黑人係雜種溝左黃種血

聽講川普要查奧巴馬

有得坐電椅

相由心生姐

唔認得

李顯龍黎喎

如果將奧巴馬比喻成張伯倫
大家應該冇異議？

美國馬英九

波都冇撚得打，抵死

隊草隊得多

佢老婆都樣衰左

人瑞咁渦

力架只合種棉花。

痴線十年咋喎
係咪平時有人執

有晒證據喇
唔係所謂嘅通俄門一啲證據都冇

仲要明明算後生

你唔知佢最近有大麻煩發生咗咩
分分鐘要坐番幾年甚至死刑

冇androchrome補？

佢隔離個Michael 越嚟越男人

Obama gate！！

侵侵最近都係得把口

對內屌奧巴馬 對外屌中國

食冰毒

佢老母白人

佢做乜淺色咗 退咗休無再犯法？

JOHN WEAK入黎未

外國手足Enzo Mazak要人！！！

無follow up
想知

屌
pin 呢個comment

Obamagate!!!!

奧巴馬門

TRUMP: OBAMAGATE!

特朗普識唔識？川你老母普

白左？

#FLYNN docs just unsealed, including handwritten notes 1/24/2017 day of Flynn FBI interview. Transcript: “What is our goal? Truth/Admission or to get him to lie, so we can prosecute him or get him fired?

Obama Defense Official Evelyn Farkas Admitted She Lied On MSNBC About Having Evidence Of Collusion

President Obama’s Director of National Intelligence, James Clapper Ordered WaPo to “Take the Kill Shot on Flynn”

同埸加映Obama’s Director of National Intelligence, James Clapper向世衛加拿大副幹事致敬

Lindsey Graham Finally Announces Senate Judiciary Committee will Hold Hearings on Spygate, Flynn Unmasking, Mueller Probe — In June

侵4年都冇乜點變

幾時死養大強國嘅千古罪人

THE BIGGEST SCANDAL IN U.S. HISTORY!

Nigga

有啲似李顯龍

侵侵
特朗普
川普

點解佢膚色變左黃黃地

係咪呢兩個禮拜俾人查
極速老化咋

特你老味

侵

選我正解

其實有無諗過特朗普係完全唔啱音

冇外星人buff 即刻急速衰老

抵死啦 卸任之後仲係到指指點點

支那先會叫特朗普
台灣正統係叫川普

當撈侵

神奇嘅係用蝗語讀都係唔啱音
到底係點譯出嚟

OBAMAGATE

開始甩色

對眼冇神到
晚晚比人查冇覺好瞓？

似似地周恩來老咗個樣

一路唔表態支持拜登

一支持拜登就死路一條

侵呀

淨係知佢老婆有j

當撈侵

選我正解

奧巴狗

可能退休要日日喂飽老婆

Dllm

黑妹Michelle係唔係好大食

佢老公Michael 容光煥發

can confirm

老公

尊重啦
無論佢點奶共
都唔好笑人nigga
外國人見到都唔舒服

應該係醫好左嘅中國人

成隻monkey 咁樣既？

同侵差15年，退休即刻變廢老
香港人鍾意返工=全世界最長壽
證明返工對身體係好

嚴查奧巴馬

上年都仲可以話佢扮嘢指指點點
到ObamaGate出現先知道
原來一切都係由2016年開始唔想畀人爆自己啲黑暗嘢所以急住拉Trump落嚟

只係睇過張相一次
想回味下
巴打有冇張相

我笑9佢

唉 佢返深圳同佢細佬搞燒烤算啦

心地差就樣都衰

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫幫手置頂得唔得

做埋咁多衰野而家obomagate燒返自己係咁上下樣架啦

相由心生

嚇撚死佢

佢衰乜

中國人扮既

「突發！！」最近連登熱門發生緊嘅嘢！！

Nope

Just nope

No

Racism

When you haven’t steal for a week

T = 特
R = 朗
P = 普

TVB十年前播The apprentice：川普
台譯：川普

支譯：特朗普
CCTVB：特朗普

講就叻既
要打個時咪又係縮沙
議會入面打得實比人告
真係要打唔洗等入立會啦

老公黎

你都係

ching係咪想覆四眼滿嗰post

想問查咩？

無聊post
拉

黑鬼梁震英

大家咁話

奶完共

點解無人話佢係手足

美國好撚多人撐佢，上咗神臺唔屌得架

Michael

好似變白左

侵侵講左幾次obamagate
開波未
條友一定tweet完自己陰陰嘴係度笑

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

尼克遜咁大鑊都放生，你估第三世咩

impeach 得咁撚開心

個樣仲老過trump

Still looks 100x better than Carrie & her retarded husband.

角度問題遮

傻鳩

佢的確係混血

老婆太大食

傻鳩 支共先譯特朗普

退休係易老

呢條仆街死左膠死全家啦冚家剷

好廢老樣

Ok 柒咗就認
我叫開侵侵

咁 'Michael' 又的確係男人名嚟嘅

在位時可以捉細路女採陰補陽
依家molamola

Apprentice嗰時好似叫杜林普

點解我覺得佢有啲似李顯龍…一鳩咁撚樣衰

所以川普仲準啲

Trump

因為一路都有人話Michelle Obama 係男人/transgender，所以啲人改佢叫Michael 依幅真係好男人

原來有咁嘅出處

上任個陣，無見人咁講
有d馬後炮

應該係中共多年前既秘密計劃

689之流
退休食飽飯冇屎屙想有人注目

其實民主黨呢幾年發生咩事
好似冇個正常咁

got chinese commie virus?

叫開當撈侵

TVB播The Apprentice係叫杜林普囉好冇

咁撚麻煩叫番佢 Donald Trump算鳩數
中英夾雜先係真香港人

睇多啲台灣新聞

佢塊面咁睇白咗嘅

同支那豬行埋得多
而家直頭變埋支那豬

不嬲都半個白人

根本從來都淺黑 連黑人招牌厚唇都唔明顯。

第一次睇燒山d片，原來勁1999

old nigger face

唔好

事源係有幅圖見到Michael個下體突咗出嚟

聽講佢冇切JJ

李顯龍

Born Barack Hussein Obama II
August 4, 1961 (age 58)
Honolulu, Hawaii, U.S.

原來都只係58歲
做乜搞成咁

Monkey

食冰毒太多
同有J大猩猩老婆仆得太多

58歲個樣仲老過cy

Trump呢幾年都比佢競選總統串希拉里果陣老好多, 做總統好勞心勞力勞氣。

特朗普支那叫法

被共匪中出

但Trump 都七字頭......老唔出奇
但黑馬明顯大劑啲

判國

我以為obama只係喺公開場合講過一次Michael
原來有成兩次咁多

跟住佢地日本爺爺因為英文差而讀到錯曬嘅音

嘩，咁識食呀奧巴馬
好心michael 用膠紙整好啲啦

我都係 勁痴線
表達能力係 疾...疾...疾

真係好似一個大猩猩

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

李顥龍一樣樣

樣會變
人行好運就精神爽利
人仆街就...

仲有Benghazi

雙目無神坐姿不正成條人乾咁
呢幾年佢都好似冇乜公職都搞成咁

因為Trump 上台打擊人口販賣, 同Epstein 又死咗, 所以咁樣就可能冇得食$65,000 hot dogs.

#OBAMAGATE

阿侵個樣真係無乜點老到, 佢做總統真係做得幾好

可能佢個人個精神抗壓力幾好

以前覺得obama好charm
依家食屎啦屌佢老母奶共狗

日式讀法
Tu 冧 Pu

特林普

加國名校誓死唔移除黑警廣告 ［twitter戰線要人呀］

黑人都分好多種 唔係個個都黑到成舊炭咁

Obama 選總統嗰陣, 有人話佢唔夠黑.